Elon Musk喺Twitter加個hash tag，Bitcoin即刻急升

係咪一加即刻升咗10%

學2018年John David McAfee？

另類造市